唔係好明點屌閪會冇事

是咁的
早排就同女朋友搞野
發現用親套都穿 咩牌子都試過
唔係唔夠濕
係抽5夠3分鐘就穿 每次都用十幾個套
又唔想佢食事前 食藥傷身
又想搞野 都底有乜安全既方法避孕
講嗰d咩 唔好搞野，爸爸可能唔係你，可以收一收嗲 知你好撚好笑 得架啦

唔好搞野，爸爸可能唔係你

你搵牙籤篤佢咩套都穿啦

你太大條，係唔係要咁講？

語癌

大佬你條女係你右手，屌穿袋不意外!當連登係神醫?點撚知你右手有冇留指甲先?

5你老母

事後丸先傷身wo 事前無咁傷

條野太尖

佢屌右手食乜鳩事後丸

5都唔夠？咪678910囉

之前條女想用個仔綁住我 次次唔用套做 仲想我射入去 好彩我次次都出面

碌鳩太尖?

屌屎忽窿咪得囉

牙簽仔

起碼夠硬

分手

東京鐵塔

你需要一個修陰機磨返圓啲個龜頭先

有冇喺個尻頭前面留返少少空間....唔係好似保鮮紙咁包到實一實....

口交肛交腳交幫到你

一係set個timer2分59秒夠鐘蒙番出嚟換個套再插，再穿就repeat

你有無禁走domdom最頂啲空氣先？